[正視聽] 824機場點解要早上7點

Q: 如果有禁制令延長，點算好？
A: 禁制令只係禁止入機場範圍，我地唔會進入客運大樓。

Q: 咁到底今次點運作以達至塞到機場？
A: 我地係用盡各項方法去機場，例如渣車/坐巴士/機鐵甚至的士。只要流量夠就塞到。你有無見話朝早屯公塞到成個大西北無路走而被人告惡意堵路？

Q: 點解要倒塔咁早？
A: 因為朝早係貨機同遠程機較多，影響較深遠。

Q: 我咁早起唔到身點算好？
A: 今次活動係會係朝早無限輪迴形式進行，你幾點起到身都可以參加（當然準時更好）

Q: 當日仲有觀塘遊行，怕唔怕𠝹人？
A: 一個上晝一個下晝，唔存在𠝹人。而且兩邊風險唔一樣，目標對象唔一樣。大家可以考慮風險再參加。當然大家可以走足兩場。

由於我見直至琴日 大家對於7點塞機場仲係意見不合 所以想嘗試統一個搞手既意見

以上Q&A係由 和你塞公海 @stuckwithyou group內發出 大家可以入左去睇下詳情先

懶人包:
1. 早上7點係for 有車既人 早起去塞公路 阻止貨運(有貨運巴打指出 貨運係7點開始) 期望係8點塞到
2. 唔想咁早起既人 可以8,9點搭機鐵無限loop 屆時可以睇下早上7點既車手成唔成功再考慮出門
3. 唔入客運大樓 所以唔存在禁制令問題
4. 12點散唔係硬限制 如果仲想繼續塞 可以選擇留低 唔想則自行轉場

有錯請指正

推

Push

push

3

4

5

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

6

7

機鐵默站
機場巴士上車唔落車
東涌自駕遊

記住帶喼

Q: 點解要倒塔咁早？
A: 因為朝早係貨機同遠程機較多，影響較深遠。

講真, 如果貨機的話前一晚一早交曬貨入terminal , 你就算塞出面都唔會影響到, 因為貨機係照樣會夠貨起飛. 就好似上兩次cancel 機咁都只係cancel 客機. 對貨運黎講最多係本身plan 上客機嘅貨要轉貨機走, 對空誶影響真係唔太大.

相反, 如果星期6旁晚開始搞, 咁就連日, 一機嘅貨運都會有影響.

所以我真心唔明點解要朝早

PUSH

光復香港

大家幾時先肯行動升級大罷工？

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

823 Hong Kong Way 和你拖

9